點解連登仔會比五毛撚到on99?因為佢哋冇學過依個theory

Trevor’s Axiom

The briefer explains that, when person A trolls person B, the actual target is person C, who will self-righteously overreact. Person C's overreaction is designed to stimulate persons D, E and F to make fun of them, and persons G-N to rip on persons D-F, and so on, “all bringing out the worst in humanity”

Cut your boobs off

因為佢地冇學女權主義就真，睇下 email 同 Mpp 係 ig 有條有理咁反駁，撚返 5 毛𨍭頭就知連登仔幾劣，淨係識意淫靚女

吾係個個好似我哋甘醒，學到啲advance嘢